人在外地，已經唔夠廁紙用，仲要俾flatmate打飛機用矖我啲廁紙

屌本身已經好辛苦先買到一排廁紙，條支那仔乜撚嘢都唔買，用我嘅都算，但你老味宜家係用完我買唔撚到啊，一日都我用矖一卷。小妹屙屎先用3至4格，大嘅忍到沖涼前屙，抹幾下，直接沖涼，慳慳埋埋唔係俾你用嚟打飛機架仆街可唔可以用水啊！咁撚唔環保
啱啱新嘅

隔左2個鐘

又隔多2個鐘

出門口前

返到嚟，冇矖

真係痴撚線，廁紙當飯食咩

打柒佢

屌柒佢

去廁所先拎卷紙巾入去

屌我宜家已經打算係咁，但我驚佢唔抹屎整污糟我個浴缸

用先拎成卷入去用 用完成卷拎返出來

對住啲閪人唔洗客氣

支那仔同你咩關係先

同異性share house

肚屙唔得嘅？

我又冇咩所謂嘅，自己有自己房就ok

唔排除有時係肚屙，但佢喺廁所太耐了

恭喜了解鎖頭銜

“廁所所長”

係唔係拉咗半圈寄咗返蝗國呀？

多謝先，我日日趁佢去完廁所即刻影佢用左幾多，蝗國唔係好撚多廁紙咩，特登貪外國浸過鹹水？

蝗蟲既行為喺好難理解，正如去住酒店連電視機，床褥都偷得走，仲話以為係贈品

同支那人一齊住

我知錯，我好後悔

喺廁所耐就一定自慰/手淫？定係你自己幻想人地一邊諗住你一邊打飛機？

邊有人咁樣反方向放卷廁紙架

做手天使幫佢打埋

有自己房仲會去廁所打JJ?

冇諗咁多，但去咁耐廁所又用咁多廁紙唔排除呢個可能，因為真係誇張。

唔係咁放嘅咩